有班撚樣又喺大圍地鐵站門口做show

成班白衫狗喺到派利是封
又請埋啲撚屌影住自己

散狗睇撚住你班腦殘老細啦
睇樓？你老母出去賣就買到

傻閪廢老仲話支持支持
支持你個孫被黑警強姦啦 傻西瓜

隻白衫狗係咪警司級黎

一個傻閪mon po狗留下負皮

應該係啦成班柒頭

狗畜圍爐

2020年過去了，香港警察仍與市民一團和氣...bahbahbah
屌你老母呀我真係，傻閪.jpg

請撚埋啲食環狗喺隔離睇水

咪撚玩連登啦 散狗

想有人支持？吞槍啦畜牲

係咪你兩個on9留下負皮啊？

要做親民Show丫嘛
又叫埋TVB幫手拍節目
算吧啦
有撚用咩
一諗起721勾結黑社會打市民、831車廂無差別襲擊
見返依家扮親民就加倍想嘔

試下有人現場講半句唔啱聽
即刻成班癲狗撲去咬人啦
仲扮乜

做乜都無用啦！721，831寃魂一定晚晚向呢班殺人犯索命呀

最尾果個似係民建聯李世榮（已輸）

見到反胃

傻鳩狗 死全家

唔止警司

係SSP 應該係區/總區指揮宫